唔訓既你 依家做緊咩野?

放工 返緊屋企

hihi

返乜

樓上位清咩事

冇用的
要諗諗計

做緊嘢!! 唔做係唔係你養我？

我係垃圾

你返工忙我理解，都唔敢煩你 等五六個鐘先換黎一個藍剔 有無理過我感受
我都只係想你放左工同我傾一陣，點解又唔得

好羨慕其實人，另一半係會關心自己 只小會想知自己今日經歷左啲咩 過得好唔好 開唔開心

次次都等到凌晨先同到你講一句野 到底我係乜？